{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 여우숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約およびご利用の際の注意事項は次のとおりです。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。 もし利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、必ずカスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引価格ではなく、通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。 レイトチェックインの場合は、事前にご連絡ください。 業者が提供する物品が破損したり紛失した場合、業者の基準に従って弁償しなければなりません。 もしペット同伴の場合、入室が制限される場合、その業者はペット専用業者ではありません。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者は入室及び払い戻しができません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用の際、予約者は様々な特典を受けることができ、メゾネットタイプとIPTV/WiFiを提供します。 セミナー室やカフェも利用可能で、駐車場もあり、渓谷が近いので自然を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "利用できないという案内を受けた場合は、キャンセル料が発生しないようカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には手数料が発生することがありますか？",
            "answer": "予約変更時には業者の規定により手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "心変わりや都合によるキャンセルの場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル料が発生します。キャンセル料は通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあります。場合によっては当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインを希望される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "物品が破損したり紛失した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "物品が破損したり紛失した場合は、業者の基準に従って弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊が制限される場合もあります。また、この業者はペット専用業者ではありませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は払い戻しはできません。また、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に特典は受けられますか？",
            "answer": "入室利用時には様々な特典を受けることができます。また、メゾネットタイプとIPTV/WiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "その他に利用可能な施設はありますか？",
            "answer": "セミナー室やカフェも利用することができます。また、駐車場もあり、近くに渓谷があるので自然を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 719
    }
}